CNN 咁講

sample size係細，但係外媒個立場好明顯…

國際文宣要加油
民記可唔可以幫手？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

CNN = cctvb?

快入 <失物尋人> 你成個背囊跌咗落地下

動你老母搖

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

民調顯示嘅唔係咁
佢地亦唔係咩majority

"The law is the law. You don't hurt people, you don't break government property."

咁條友當初反乜撚elab? 仲話自己supporter
同d藍嘅去777 對話話自己中立一鳩樣

Fake news
個個藍絲同你講都係話自己咩一開始都支持和平

好得意

紅底記者來

Fake news CNN

Communist news network

果個 news勁膠 睇到我眼火爆

cnn轉左風好耐
個記者膠到爆

我屌屌都睇到個news, 外國左膠就係咁, 屌佢老母, 二戰猶太人唔反抗/無力反抗, 下場係點, 屌佢老母, D仆街左街就淨識光環, 死又唔關佢事, 屌佢老母

岩岩*